DLLM Hsbc 高層班鬼佬仲叫人星期一返工

成班離地鬼佬鬼婆屌你老母
自己就Wfh d 細既就返工

返工 / 無薪假, 自己揀

Fact checked ?

基本喇 , 跟政府麻

好似聽日先confirm喎

just a flu